以為光的距離很短 想去攀 又跌下來

以為光的距離很短
想去攀 又跌下來

聽日終於覆診 可唔可以話我知

好熱唉

...

我曾在黑暗頂端
以為光的距離很短
想去攀 又跌下來

好快冇嘢123123123

我還能不能再期待

if you stay 陪在我身邊